緊急求救 花蓮去礁溪

小弟而家係台灣 搭錯車 去緊花蓮 10:20左右到
仲有咩車可以番礁溪宜蘭果頭 哭求

22:18開車 普悠瑪447
最後一班花蓮>宜蘭，但印象中唔賣企位飛
趕唔切就明天請早
趕得切就去到宜蘭轉的士去礁溪
架車21:13到，祝君好運

22:13到，22:18開

包車去

趕到尾班 謝大大

巴打喺礁溪住邊間旅館？

東旅湯宿 正野